屌 今日個天做乜事

屌啲空氣差到 灰色一片

空氣問題問支那啦

祖國送比香港禮物

名符其實既中央送大禮 (國屍:中央真可愛~)